新口號 「黑警濫暴 獨立調查」

八隻字 夠晒易
大家點睇

推

原來推post好攰

鳩少陣 發少啲垃圾POST當幫忙

負評出句聲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

急口令咁

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

有幾新？
你啱啱出世？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

點解變左淨係對警察？

推，唔好忘記焦點

[紅色警示] 五毛、分化撚、失敗撚、割𥱊撚 大量活躍，請冷處理

Pish

想輸就繼續用呢個